{
    "question": "Jelaskan langkah langkah menyimpan file halaman web",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "buka halaman web yang ingi disimpan, bisa langsung pencet ctrl+s, lalu beri nama sesuai yg diibginkan lalu klik save. atau buka hlm web, klik file, save page, beri nama, klik save",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "perangkat-keras-berikut-ini-mempunyai-fungsi-yang-mirip-satu-sam-231",
            "question": "Perangkat keras berikut ini\u00a0mempunyai fungsi yang mirip satu sama lain sehingga dapat saling menggantikan kecuali\u00a0    a.mouse\r\nb.trackball\r\nc.keyboard\r\nD.touchpad\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "keyboard,.. mouse trackball dan touchpad fungsi nya sama",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "satuan-bps-digunakan-pada-perangkat-443",
            "question": "Satuan bps digunakan pada perangkat???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Digunakan pada perangkat LAn Card<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Satuan bps digunakan pada perangkat LAN CARD..<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-register-tik-215",
            "question": "Fungsi Register???? (TIK)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Register CPU : digunakan untuk menyimpan data dan instruksi yang sedang diproses (yang digunakan saat pengolahan data)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-komponen-komponen-dalam-microsoft-office-excel-536",
            "question": "Sebutkan komponen-komponen dalam microsoft office excel",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Office Button<br>2. Quick Access Toolbar<br>3. Tittle Bar<br>4. Ribbon<br>5. Name Box (Bar Nama)<br>6. Formula Bar<br>7. Kolom (Column)<br>8. Baris (Row)<br>9. Sel (Cell)<br>10. Tabulasi Worksheet<br>11. Navigasi Worksheet<br>12. Lembar Kerja<br>13. Zoom Level<br>14. Scrollbar<br><br>Semoga Membantu!<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-menampilkan-kode-sumber-halaman-yang-sedang-aktif-dalam-moz-336",
            "question": "Untuk menampilkan kode sumber halaman yang sedang aktif dalam Mozila Firefox dengan memilih..?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "caranya yaitu \u00a0:<br>-\u00a0Buka halaman yang ingin dilihat kodenya, <br>-\u00a0kemudian tekan\u00a0 ctrl+U atau klik\u00a0menu alat \u21d2 pengembang web.<br><span>-\u00a0Lalu pilih kode sumber laman, selesai.</span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "tekan CTRL-U..sebelumnya buka dulu websitenya td lalu pilih sumber laman..",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "toolbar-berfungsi-untuk-117",
            "question": "Toolbar berfungsi untuk...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Mumudahkan untuk mencari ikon tersembunyi<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tombol-yang-terdapat-disudut-kiri-bawah-taskbar-pada-desktop-adal-198",
            "question": "Tombol yang terdapat disudut kiri bawah taskbar pada desktop adalah ......\r\ntolong bantu ya ...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tombol yang trdapat di sudut kiri bawah taskbar pada desktop adalah...\njawab : start button",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "tombol yg ad pda deskop d sdut bwah kiri adalah start buton",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-perbedaan-opera-internet-explorer-dan-mozilla-firefox-659",
            "question": "Apa perbedaan OPERA, INTERNET EXPLORER, dan MOZILLA FIREFOX",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Opere memiliki kelebihan bila digunakan pada mobile sedangkan IE dan MF sangat lambat saat di gunakan pada mobile.<br><br>MF dan IE memiliki kelebihan jika digunakan pada komputer dan leptop<br><br>Ukuran kapasitaspenyimpanan data berbeda",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "IE adalah sebuah peramban web dan perangkat lunak tak bebas yg gratis dari microsoft dan disertakan dalam setiap rilis sistem operasi Microsoft Windows<br>MF adalah peramban web antar platfrom gratis yg dikembangkan oleh yayasan mozilla dan ratusan sukarelawan <br>opera adalah peranbam web dan paket perangkat lunak internet antar platfrom <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-program-aplikasi-spreadsheet-selain-msexcel-2007-tolon-161",
            "question": "Sebutkan program aplikasi Spreadsheet selain ms.Excel 2007!\r\n\r\ntolong yaaa :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kingsoft office spreadsheet, open office , ? itu bukan ?",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>1. \u00a0Kingsoft Office 2007<br></span><br><span>2. \u00a0Corel WordPerfect Office<br></span><br><span>3. \u00a0SSuite Office Software</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tiga-langkah-untuk-mengakhiri-mozilla-firefox-553",
            "question": "Tiga langkah untuk mengakhiri mozilla firefox",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>menutup semua tab, menympan yg ingin disimpan, lalu klik tombol close</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}